---
title: "Liste des sites web"
weight: 3
---

## Sites du CDMEB

Sites web:

* [`WWW.moniteurs.glenans.asso.fr` - Site Moniteurs](https://www.moniteurs.glenans.asso.fr/)
* [`DOC.moniteurs.glenans.asso.fr` - Base documentaire (~500 documents)](http://doc.moniteurs.glenans.asso.fr/) gérée par le CDMEB
* [`drive.cdmeb.org` - "Le drive" documents internes du CDMEB](http://drive.cdmeb.org/) Identifiants `visiteur`/`Glenans1947` ou identifiants individuels
* [`stats.cdmeb.org` - Statistiques web de nos sites](http://stats.cdmeb.org/) (accès restreint)

Réseaux sociaux :

* [Compte Twitter `@cdm_glenans`](https://twitter.com/CDM_Glenans/)
* [Page Facebook `facebook.com/moniteurs.glenans`](https://www.facebook.com/moniteurs.glenans/)
* [Compte Vimeo `vimeo.com/lesglenans`](https://vimeo.com/lesglenans)


## Sites officiels Glénans

Sites web:

* [`www.glenans.asso.fr` - Site Officiel Glénans](http://glenans.asso.fr/)

Réseaux sociaux "officiels" :

* Compte Twitter [`@Les_Glenans`](https://twitter.com/Les_Glenans)
* Page Facebook [Les Glénans - Ecole de voile](https://www.facebook.com/LesGlenans/)
* [Chaine Youtube](https://www.youtube.com/channel/UCL_7p2XUlrvthgPlxFeUoRg)
* [Compte Instagram](https://www.instagram.com/lesglenans_officiel/)

## Pages non-officielles

* Pages LinkedIn (TODO à trouver)

Bases :

* Facebook [Glenans Bonifacio](https://www.facebook.com/Glenans-Bonifacio-204867886712666/)
* Facebook [Les Glénans Marseillan](https://www.facebook.com/Les-Gl%C3%A9nans-Marseillan-179068912166395/)
* Facebook [Les Glénans - Centre de formation](https://www.facebook.com/glenansformation/)

Comités de secteur :

* Groupe Facebook [Les Glénans-Comité de Secteur Archipel](https://www.facebook.com/groups/213509188682364/)
* Groupe Facebook [Les Glénans - Comité de Secteur Arz](https://www.facebook.com/groups/comitesecteurarz.lesglenans/)
* Groupe Facebook [Les Glénans - Comité de Secteur Paimpol](https://www.facebook.com/groups/424445081043757/)
* Page Facebook [Les Glénans - Comité de Secteur Paimpol](https://www.facebook.com/Les-Glénans-Comité-de-Secteur-Paimpol-356426421201023/)

Membres :

* Groupe Facebook [Les Glenans - école de voile, école de mer, école de vie](https://www.facebook.com/groups/4124104130/)
* Groupe Facebook [Les Glénans - Belgique](https://www.facebook.com/groups/162422027294025/)

TODO